放唔低你呀

之前sd左兩個msg俾你就叫我唔好再sd
啱啱睇電視見到柴犬又忍唔住想揾你 因為知你中意 但最後都係冇揾 唔想俾你封鎖
其實都係想你開心 俾我見到你開心就夠

冇人想知你點啊

身同感受呀Ching

分手？

被人飛？

有個問題想問巴打
點解分咗手之後 你見到佢開心就已經覺得足夠？

自己衝動左....之後明啦

係咪同一個人黎架

唔會啦

未開始點飛

咁唔一定拍拖先做衝動野既

覺得自己衰 佢應該揾個好過我既人

未拍都已經太在意同衝動

有咩原因令你會覺得自己衰？

chur

做咩派膠畀我
但你覺得你咁諗係好定壞？
I mean 你話「覺得自己好chur 佢應該搵個好過你嘅人」

左右手比人斬咗？

其實係我戇鳩鳩無啦啦鬧佢 所以好內疚覺得自己衰
當然我咁諗就緊係壞啦
呢排腦殘成日派膠
如果我又派膠唔好意思

你又係咩情況？

點放得低

點解咁chur係壞嘅？

睇情況啦 適當時候chur就得米

我都放唔低 但係等8個月啲朋友話我戇鳩

8個月你都仲係好掛住人好中意對方??

你又試過？